有冇手足麻包袋蘇斯克查？

樓主收聲好無

我了

搶唔到#2

曼聯不能再亂下去了

咪拎呢d講笑啦，等陣d人會以為我地私了係私怨

冒警恐怖分子

為了曼聯的未來 米能抺黑

止暴制聯

唔好咁啦，畫面好難睇，國際文宣好難做。

止步廢聯

奧脫福=曼聯春袋